p牌仔出咩二手車好？

十萬以下 Hatchback
睇中ractis, cube 同golf
擔心golf 維收貴 Cube 個籠又好似闊落d
巴打有咩意見？

cl7 cl9

cube同golf無得比

More

118i

呢部岩樓豬

Golf 6 GTI

係咪唔明咩叫Hatchback?

Dc5

屌那星，呢條片睇一次笑一次

jazz

見到預覽圖已經笑左

Ractis車主表示唔好買Ractis

ge8

Gti 無得輸

Why

其實幾鍾意golf 但又驚個波箱有事同埋歐洲車維修麻煩同貴

我都諗緊jazz1.3，fit1.5，polo邊架好

Fiesta 1.0
因為好力過你以上講既任何一部車

加埋條黑鈴

Gti咪唔驚波箱

cube好大 但好唔舒服

Gt 呢

留名 同樓主一樣

睇你要NCP120定100
1. CVT無力, 起步好慢
2. NCP120避震好淋好似渣船咁, 如果你買天幕版更甚. NCP100會好d
3. 隔音好差, 行highway個陣我聽唔到後座講野
4. 原裝鈴size有d難買胎
5. 得雙氣袋
6. 架車停左產, 大陸又無賣Ractis, 較難買零件/配件